蘋果再現壞消息-大股東巴菲特開始沽貨

巴菲特都沽蘋果啦

先前讚到天上有地下無d應聲蟲點睇 （開乜春電動車個條傻西除外）

沽1%
仲要係巴郡旗下基金經理沽

應該只係portfolio rebalance